警察其實係咪已經係不誠實証人

求法律jj賜教
睇到 from tg
#西九龍裁判法院三號庭 #26人暴動案

記錄在案：
警方拘捕時被警察扑頭與膊頭 （各3,4下）
眼鏡被警察打甩其中一邊鏡片，他向警察表達後，鏡片被警察在其面前踏碎，並言：「而家冇啦」，此為極侮辱及暴力對待

^ 可以咁架咩？
還原基本步啦，連編號都無呀！